一人最少一隻10倍股

拋磚先
SENS
OPEN

點解咁睇好open

試吓加少少睇法講點解？

因為房地產市場好大
但係佢哋暫時嘅佔有率只係好細
相信佢哋嘅產品會吸引到好多人

今年升十倍定十年升十倍先

十年十倍，但頭9年都唔郁

最好今年10倍啦

XM

點解咁睇好？ 巴打講多兩句

zm

Sens今晚點睇？

Byd
Penn

Dnmr

2800

znte
cciv
snpr
nbac
htoo

TLGT
估值平
債務重組得7788

U 十年十倍
INPX 半年十倍或破產
仲有上年既NIO, CPE, OSTK

你都係想我講gme 姐

BEKE

sens

open

已經10倍左

open，完全比人低估

百倍股黎

你地邊到搵penny
youtube?

OPEN已入

Sens tnxp

open個市佔俾z食緊wor

是但啦, 講真大家都係鳩估姐

大麻股

sofi

原來咁多人有open 利伸 有
不過都係諗住渣十年 舊年停左買屋對佢傷害好大

SPCE

Lm

中外個個吹奏,話佢係下一隻z

但有契媽入應該唔差

869

APXT

BNGO

Trxc

Gme

呢個係跌10倍股

grwg

Gme啦屌
成撚日都話32587

呢隻垃圾唔準提

原來有咁多人持有openok我繼續坐

未出DA姐
我諗到三、四月就應該會爆上

最後一年放左，然後就急升

我hold左3個月，早知17.8賣晒去

HSBC

sens 已經10倍左 但如果過到fda

應該有另一個十倍

SOS

講真
間公司partnered Microsoft，有profit，冇debt，有20年經驗，睇唔到可以點輸
反而啲EV俾人吹兩吹就到30蚊
可能呢排科技股冇咩人理

希望上到25就夠晒

我諗住會拎少少黎長揸
痴得FAANG個名應該唔會衰得去邊

FCEL

gme

Pltr

700

Fcel
SNDL
BB
732
1183
1760

PLUG
PI

reddit咪有subreddit

Afrm 如果做得大有機會 不過有幾隻同佢競爭要考慮吓先

Ocgn 跟山巴買一隻救左全家

身為NIO股東上望130
但你話十倍我唔覺得會

2800 超長線100年10倍股

Cciv

PLTR頂多60

啲火箭股已經係啦

TNXP

美國房地產市場一間係食唔曬

下年100倍

3800

tdoc

契媽依家係z 多過open

呢隻妹左好耐

唔好咁講, 有升過20倍架

RDFN同OPEN買曬
Z就唔買了 太貴

SNDL

Frsx

Ocgn 100倍股

富途

柯達

霧芯科技

TUP

eh

跟

Raas tlry sens xone

已30倍得唔得

Novavax

閪股

無人買嘅時候會升
有人買就會插落谷底

Bili 下一隻tesla

恒大

1810

TDC

Peri

ocgn 咩原因升咁多

XONE

SLRX

bitcoin

匯豐控股

1337

dm ddd

SQQQ

Mp

升10倍咪仲高過sap

KOPN

Micro display 龍頭
VR AR時代贏家

冇百倍嘅 雙倍差唔多
利申有貨

HCMC

贏到場官司100陪都得

倍

SKLZ

XL

BYND

肉類食品全世界每年sales volume 1.3萬億USD
植物肉將係大趨勢黎，成本持續降低，直至平過肉類2-3成，就係demand breaking point，當瓜分10%存量市場，都1300億USD

BYND話曬都行內龍頭股，保守d當佢拎10% market share 唔算過份，sales 姐係130億USD per year
Growth緊嘅創科股牛市保守用ps 10倍去計，1300億美金市值

清盤就有份

JG極光

BNGO
CCIV
OPEN
APXT

之前做過product research, 食過green common 可以買到嘅所有植物肉，我保證BYND 屌打曬所有公司，另一間impossible meat 嘅都唔錯，不過未上市

好像幾好

咩係z

17 入

OGI

GILT

奧園健康

點解睇好SENS ?

AZEK

wallstreet bets?

no r/pennystocks

賣左，升幅太細，呢輪玩peeny stock隻隻1倍以上，祝你賺多d

Same
希望可以等我儲多啲貨先爆上

想問下師兄係點樣揀股黎買？定係就咁見到個名又有錢就買

我唔係靠呢個subreddit，我係靠支牛set rule，搵當日觸發我個rule嘅醫藥股做favourite，留意圖表嚟買

諗住乜嘢價位入?

bngo sndl

大佬，呢隻點買法

Sino

TLRY SNDL FUTU

30 31

Aapl

手續費都蝕鳩死

Cidm
Mdgs
Uamy

有無penny stock想財自

會set d乜野rule 係咪姐係升咗幾多%就add favourite 咁你點判斷買唔買

同埋想問下sofi有冇得用呢個功能

睇你信啲咩技術分析喎，每個人信仰唔同btw劵商嚟講，好似得支牛有得咁做

唔該曬巴打先

巴打平時點分析 新手想玩 唔知跟邊個信仰好

btw 原來巴打講過咁多高質gag

RYCEY
不過要坐坐

我自己就睇bollinger band，同上下壓板呢種現像去買入。前者係喺某啲股插水後，慢慢橫盤一排等通道收窄後就入，當橫盤愈耐爆發力愈大，因為莊家吸籌。後者都係莊家吸籌明顯現象，多數買入同賣出價會有大單或者大量同價單，多數橫盤時發生，橫得耐啲人會失去耐性走人，而多數就要賣俾個莊，因為買入同賣出都係同一條友嚟。但有時要hold幾個月，但一爆上去，可以幾十%再幾倍咁爆

C Hing 初學者應睇咩 YouTube video

但佢淨係做一個州既地產

LFTR搏中礦場交易所

成日覺得佢就算作為市場先發
護城河都係太淺 品牌本身吸引力又未去到極高（例如可樂或者香港既維他奶）
味道方面 如果其他食品公司做既話
好有機會可以用比佢更低既成本迅速做出比佢更優秀既產品

師兄點睇呢兩個位？

我冇睇開

其實都係買佢未來護城河會不斷加固，建基於現有market share, brand endorsement 同capital leverage, manufacturing advantage等等

再講多少少背景
植物肉主要分兩大派系
豌豆蛋白同大豆蛋白
BYND 係少數用前者o既公司
同埋佢同上游豌豆蛋白生產商有合作協議
基本上承包左未來幾年所有o既產能
呢點有d似Tesla同電池製造商o既關係
BYND將會係最先係行業內實現到契媽成日講o既wright's law

另外Channel 優勢，同Mcdonald's kfc 已經有產品合作協議，無論係Sales Volume or Brand conduction 都有好大幫助

最後睇番創科公司嘅基本面：技術背景； R&D 大概佔營收10%，可預期口味會不斷進步，例如佢哋開左個位叫chief innovative officer，出任人擁有 Organic Chem Phd，管理層選用都可以睇得出佢哋對技術遞進嘅重視

所以咪有潛力
等佢慢慢發展

咪on9
你諗下幾多人接受到網上買樓先講野

中型股 TLRY OPEN XONE
蚊型股 BNGO OCGN SENS ZOM

Futu

Ocgn

Fsr

但前面個巴打係講上年，上年真係10倍左，可惜我早放賺得4-5倍到。

00788

VUZI

Zom

跟下先

bidu
cciv
futu
huya

盈富基金